香港年報2018仲未出，搞邊科？

現在去到成10月中了
政上年份年報都仲出唔到？
搞邊科？
2017份年報好似2018年7月就出左
今年搞咁耐都未出到
唔尋常

Pull